情緒病先兆?

持續左幾耐?
有無多過兩個禮拜?
有無諗過死相關既野?

咁可能要留意吓，最好搵個輔導傾吓，要唔要介紹？

利申：過來人

好啊, thank you!
你係之前都有呢啲symptoms 跟住發展咗去情緒病?

係呀，諗返起係見到成件事越嚟越嚴重
同埋諗嘢越嚟越極端
所以有朋友介紹先行出第一步

呢個係網上嘅，

如果你prefer面對面，我都有介紹

好啊，多謝你。等我試吓網上先，想要面對面嘅話再問你。
你而家情況點樣？有冇好啲？

好老實講，肯定會起起伏伏
但至起碼幫到手，有support
希望嚟緊都OK，但係有人傾吓係爭好遠

係嘅 巴打要加油, 希望你快啲好番